退果時先用火魔法呀, 唔好用背面對住你既敵人!!!! 目測捉左兩個!!!!!

唔好用背面對住你既敵人!!!!
唔好用背面對住你既敵人!!!!
唔好用背面對住你既敵人!!!!
唔好用背面對住你既敵人!!!!
目測捉左兩個!!!!!

收樣啦冷氣軍師 前線會唔會開住連登聽你講啊

皮

下次注意下囉

落緊雨，點用火魔法？

今日防線好遲鈍
應該要有前中後排, 每排中間有間距

後退時要用半圓咁退, 有助救人同包圍速龍, 唔可以用背後向住敵人!!!!